# CrashOfBones2D

[![N|Solid](https://polygon.by/wp-content/uploads/2015/12/polygon-logo-ru.png)](https://nodesource.com/products/nsolid)

2D в Unity Программа обучения

- 2D в Unity. Основы — понятие Sprite и отличия разработки в 2D от 3D.
- Построение базовой архитектуры проекта.
- Движения персонажа и 2D анимации.
- Анимационный контроллер персонажа, работа со слоями и масками.
- 2D физика и построения уровня.
- Простая логика взаимодействия объектов 2D игры.
- Эффекты в 2D без использования частиц.
- Частицы в 2D
- Автоматическая сборка уровней по чанкам. Самостоятельная работа.
- Занятие по созданию команд для совместной разработки игр.
